[馬交] 澳門政府聽日開始，對上年有交過稅嘅打工仔每人派萬五

退稅額唔過兩萬的話

就每個打工仔派萬五（仲自動轉帳）

冇返工

援助款項發放金額為15,000元，發放條件為：

(1)於2020年3月31日持有有效或可續期的澳門居民身份證；
(2)於2019年1月1日至2020年3月31日期間有任何任職記錄，且須最遲於2020年3月31日申報入職M/2；
(3)2018年度職業稅退稅計劃中退稅金額未達20,000元。

下列情況者不符合發放資格：

(1)公職人員；
(2)其僱主未於法定期限內遞交2017年度至2019年度職業稅M3/M4僱員或散工名表以申報僱員收益；
(3)其僱主於2017年度至2019年度職業稅M3/M4僱員或散工名表上申報該僱員沒有任何職業稅收益；
(4)依法獲豁免繳納職業稅，但其2018年度職業稅可課稅收益對應可獲的退稅金額達20,000元的人士。

Fatfat啦

未諗到用嚟做乜好

打令